[IOS/AN] 神魔之塔 (94) DON’T FORGET 3.OCT.11

歡迎加入以下公會
爆菊團 1188
HKG香港高登公會 3930
樹大招風

神抄之塔

lm

咁快2負評

幾時執

樹大連條數都冇埋

想知再講

都就執😪

今晚十二點

Lm

你會做啲乜野

2020年啦仲笑乜7
你pad都唔係好好多

緊係訓覺啦，我愛返工

今晚12點(如果冇死SER) 開台抽卡, 抽齊大獎各5
大家可以留低條LINK入黎睇

求訂閱支持, 神魔有野問可以留言, 會盡量答

希望各位記得冇妮娜食
有骨氣唔好抽

各五隻

留名

訂閱左

多謝大佬

雙修玩家表示，兩隻都差唔多就黎死

邊隻死先

爭咩啊，溝埋一齊做拼圖之塔啊笨

執未？

本土原創遊戲

點解要蝦樹大

阿蛇做野唔洗你教

本土原創遊戲，神抄之塔

其中一隻死左另一隻會唔會諗計吸埋啲玩家過黎？

阿嬌都嫁埋人隻驚都仲未執

加倍前忍唔住手 抽了30無大獎

30次？

30次

乜都無

小心俾人咬話你亂fing石唔等加倍抽
之後計埋數話加倍唔中大機率係幾多之類
我都好似抽左1X次 而家差大佬未中

你就好

抽唔抽第二set

有無人用鋼錬 打7萬分可以分享下 我打佐9場 都係6XXXX

係FB見D人抽剩一次夠35次 但得返1石/0

冇秦/項?
鋼鍊打唔難喎

項 我都打到8萬幾分
細帳得鋼鍊 打佐9場都係6萬幾

唔係咁想抽
事關未用過

第一set 收藏用唔玩

關關開黎都唔係做球比佢地

岩岩個地獄先畀細佬玩

我用呢隊

打完、輕鬆86000喎

片：

947 lv

王其實唔洗轉7, 不過慣左手勢, 時間先會責界3:59

我落咗order唔比打

hi汐b

Hi

榮譽會長早晨

我聽日放半日 點睇

放咗成個禮拜

加倍！

抽唔抽

呢一個鐘嘅時間過得咁耐

唔抽啲石擺係度救做乜

第一次冇認錯人

佢個個都咁叫 實有個中

開包

早晨 裝game未

佢係凱

有冇啲唔駛用腦既思考型遊戲

隻手打緊石膏玩唔玩到

好期待

抽卡台

Game聲太大

我懷疑得幅圖換左
個機率仲未更新

不嬲加倍遲半個鐘先抽

真嫁？

隻驚未跳新情報個下我唔信佢更新左姐
心理作用

不管你信不信

追強度既話 今次抽唔抽好

一抽中左炎

屌你老母20抽 抽到得返4次保底一張1%都冇

好在34抽中到細佬咋
嚇死寶寶

我驚啊，依家都未抽

1抽3大獎

之前35抽有愛德艾爾
而家爭上校咋
如果再中艾爾係咪應該即刻換上校？定留番粒音符好？

15抽畢業

加倍都要7抽先中多張2獎

屌你隻奶油兔仲喺度玩緊

25抽收工，第一次十抽中左細佬同上校以為可以慳好多石

好多細路

記唔記得我係邊個

33抽先有豆丁

泰怕

33 34 35
連出愛德華

23抽
1隻1矮仔
3隻上校
4隻細佬
加倍冇feel 屌你MH

8/23=35%出三大獎

加倍29抽
3木3光2火
本來40抽
3木2光3火

TOTAL 69抽齊各5

請問愛德應該點組隊？

仲睇緊

唔加賠得一隻細佬，無第二隻換上校

竟然記得
藍狗人呢有冇過連登 定仲係高登

一次10抽好D定1次次抽 有冇分別
剩係差大佬

屌你老母曾建中
35中得一張大佬細佬
加你老母倍
祝你冚家中肺炎

留3隻實無死

補底

留兩隻艾爾
伊茲米個隊伍技應該要放兩隻細佬 兩隻大佬黎屈個倍率
（合體 未合愛德 未合艾爾 三隻都有1.2倍）

睇錯
細獎就算啦 無一隻值得複製

首十抽咁鳩

估唔到埋單十八抽抽齊

屌你老母 抽夠35次

但叫衰唔晒係我差2石抽最後一次個時係狂歡命運儀中左5石

蘭芳係咪可以餵佢食升技

大概已經死了

放多隻細佬不如放隻增傷好過貪個單張1.2 x 3 倍
放隻露閪轉水強玩下都仲高傷過2隻細佬

頭3大獎 我得艾爾係有2張 其他都係一張
細獎分解晒佢算

好

屌你老母抽到三隻阿哥 五隻馬斯丹
要補底用埋我倉底d石先換到細佬

屌你老母曾建中

其實艾爾cd8真係

屌你老母 死都抽唔中細佬
我真係屌撚到你terry全家生武肺慘死

做咩要加密

Dllm
26抽得兩隻細佬
機率8%唔夠 報得海關未

報

我要練複製人隊

有無人同我一樣 26抽2隻獎 34抽3隻獎
機率10% 擺明我個account無up到
有無員工喺度定我要自己send email去問解釋

69抽
40+29加倍

副本金剛棒等出晒再貼

30抽4光1火

祝 曾建中快撚啲中肺炎死

細佬全光係咪咁

呢句中肯
10% 35抽都唔中

有啦

仲要全部all max

所以話一切都係運 洗咩等加倍
早抽早享受

加倍一抽中

25抽4二獎 0愛德
一課金即刻連中細佬
真係收咗錢先會做嘢

兩次十抽齊set 但每隻大獎得一隻
機率好似冇加倍咁

我都係月包果張卡中大佐

好多非洲佬

20抽無大獎

係咁彈game

35抽
細獎最多重複5隻
細佬有6隻
上校有7隻
保底先有愛德

10抽齊3巨頭
細卡未齊

20抽咋 唔夠石

抽啦望

大ac 16抽
2火2光1木

愛德只可以有一張

你是咪睇錯鐘？

抽哂啲石了
仲差10抽保底了

開住你大佬條片咁抽包有運行

開版個陣睇完抽
25抽0大獎二獎

唔夠石就咪抽得咁盡啦...依家又兩頭唔到岸喇

慘慘豬

成日諗住下抽一定有
呢家仆街了

真珠都無咁真

我都棄了
唔玩啦

愛德 艾爾 師傅 跟住放多2張咩好

五爺你咁有心都棄

我放左龐貝+水KAITO 但係有龍刻既話隻龐招技好似多餘左
覺得放木八仙果隻大獎好似增傷勁D

第2次加倍果時通常又放風有新卡抽
你都唔會DUM石落個POOL到

艾爾 同艾爾

放大佬同讓卡有咩分別

課到齊卡個空虛感仲大

有咩用？

頭十抽中大獎但冇2獎

On9係咁中姚麟

想點能樣

25抽兩張哥哥兩張羅伊，冇細佬

27抽兩張哥哥三張羅伊，都係冇細佬羅伊換細佬算撚數

大佬唔係做隊長既話一張都嫌多
達爾文又係界王 仲送多個炸版強化珠

12抽齊set

大佬細佬複製都垃圾
不用分那麼細啦

姚林勁野嚟

點解呢度啲人會覺得艾爾唔勁或者呢版本冇複制價值
艾爾係最需要複制果張
自帶6c、自定版面、自帶不死防毒

吊差十抽 差馬斯單 唔想抽

複製泰仔都冇出過場
艾爾拎去換200魂好過啦

呢隻game複製人除咗打飛機自high仲有乜用

其實話複製係垃圾就誇張少少
不過唔同人唔同玩法
好似您咁成日刷成日打既 有複製人砌啱就輕鬆開技完場

但都有好多人唔追求啲乜 過到一次關拎張卡就算 食雞升完就算 唔會係咁刷 咁對佢地黎講的確抽複製人係太高成本

利申 靠估

同埋好老實講
相信冇乜邊關會焗你帶複製人
不過有時帶複製人方便啲刷咁解

突然諗某張cd9萬解卡...

你冇出過啫
而且暗有妮可可以複制秦2次版面
變相複製秦唔一定要出

機械想搵隻正常少少既轉珠卡都冇
全部都新世代轉珠
自定義即刻解決晒想要咩珠有咩珠

同意、唔講其他、就迪加
2-3隻輪住開你都空轉到完場啦

妮可都冇出過場
正常速刷根本唔會打到8回合

淨係刷一隻都一次都冇用過
叫人複製盤古嗰啲都戇鳩

大大話話都抽左十幾嘢喎你

出嗰陣都以為好撚勁，點知到最後都係做倉管

真, 我超人隊都係帶四張迪加, 方便無腦轉

刷普萊德我有用妮可，之前打討伐我都有用

妮可跨回真係幾有用

妮可複製2次木圍城R7到王, 1C 3次就得

迪加唔計

盤古係個CD問題
CD9真係好仆街
特登唔比天照用,要練隻唔滿
希望天照解放可以做到青圭咁做到火/神唔限CD全跳

其實係好撚勁
不過CD9
夏馬西招技睇落都好撚勁
但係CD10 不過放佢可以撐血

巴哈姆特第十二屆遊戲動漫大賞即將開始了。

投票連結:

好多非洲人

非洲人

平時鳩up開，而家又咁認真，個ac是咪俾人偷左

可能係平時俾人偷咗

我唔信

小獎都中6,7隻 就係唔俾大獎我 dllm

大佬細佬合體技係cd1
可以一回合合體？

上邊段野都係9up緊

我帶3張orb

投左怪物彈珠

● 投票時間：2020 / 03 / 23 中午 12:00 - 2020 / 04 / 05 晚上 23:59

只要兩隻都跳過技 即使cd緊都可進行合體

上年

只要cd8都可以入龐貝隊

如果你係俾人要脅緊就眨下左眼

各位召喚師大家好，

Android 修復版本 v18.45 已經推出。
請召喚師盡早更新遊戲版本以獲得遊戲修復及以免遊戲進度損失。

v18.45 主要修復項目：
1. 版本更新後開啟遊戲閃退
2. 熔合鍛造龍刻時會卡死
最新已知問題:

冇人投神魔啦抽卡機都唔up

龐貝有排都未解放
解放完都係狗頭咁

真
過氣廢game
仲要咁多年都仲咁多Bug又成日爆Ser

做bingo 要玩咁多次昇華
靈魂回收器

剩升鋼鍊都做到啦

唔想昇華大隻佬同個2隻暗
垃圾永遠唔會上場

啲bug會唔會復刻

個非活動bingo幾時會refresh?

應該唔會啦
費事諗咁多新任

拎石

幾時先有新異轉卡
差個異轉任務

我都想進奧丁

奧丁應該好快復刻
每年都會復刻一次所有封王

垃圾卡有咩用

1000魂換粒石我俾8蚊就有啦

鳩轉平砍十幾億傷
北歐強勢回歸

開百幾招技都叫平砍

咁開技鳩轉十幾億囉

龍刻都開埋？

32抽先中 上校 屌你老母 非歐真係冇人權

龍刻好似係前面卡心珠開黎回血

仲抽唔抽去好 咩都中左

35抽18大獎 但都係保底先有豆丁

緊係用15石換埋粒符啦

北歐>鋼鍊

啲魂都多到用唔哂

不嬲都話加倍係心理作用嚟
聽班人講等兩個禮拜先抽

大總統廢到

賀恩漢咁撚廢仲要9CD

真俾盡cd7

咩事咁lag

唔記得交ser租

暗魔又唔係附消
大總統火人

咁你捨得交未

瑪奇屌打大總統
固定九個位多得1.5倍，仲要消晒
瑪奇經過都已經有

俾啲無抽瑪奇既人用

唔係我跟開

拎張石抽兼大獎同免費卡比有意思咩

大總統算勁啦 免費

老豆就廢廢地

GNN4隻都垃圾 不用分那麼細

光人專登放2消落去
唔俾你頂羽玩
反而放愛德就仲有睇頭

有父親大人

睇賀恩漢招技父親大人似係神族

暗魔附消好大機會揀自家卡池

Thx

應該死都唔比暗魔附消泰仔用

愛德俾七回合已經暖完機啦
俾啲短cd增傷我啦好嘛？

得個背景係火屬

火屬卡個背景火屬仲想點
排球佬個背景暗屬都光人啦

除咗入場就跳技嗰啲呢隻game邊有短CD增傷

俾你極限爆發姐
一張卡2消+強化珠同呀哥隊好夾

話時話官方係咪唔記得咗存音石交易
聽講有bug 所以而家淨係得造型換

用緊水KAITO 3CD幾好用既

達爾文放蛋糕
Cd5
仲有得減cd

係囉,全部都用瘋頭石換
瘋頭源石係咪只會佢派先有?

無達爾文
同埋我硬係覺得界王同追打都唔岩幫機械隊做增傷

究極熔煉奧丁

弗麗加 奧丁 北歐 三隻加埋120空間指日可待

半年前又講話會處理空間太大既問題
依家聽都未聽過

製造更多問題掩蓋現有問題

上年話2019年會Buff合體

依家咪有出2張勁既合體
鳩轉都十幾億幾撚爽

Terry話buff舊合體

舊卡係唔會buff到勁
如果唔係點叫你地抽新卡

妲己 敖廣好撚勁喎

你睇下舊卡buff左幾多張先出到一個系列係勁

等緊希臘

點睇都似狂魔先

出左龍刻
有排都唔會再搞

狂魔出咗龍刻
同埋新魔導紀元有講希臘神 可能希臘先

狂魔又異轉又龍刻 希臘拍馬都追唔上

合左體變溢傷
增傷前期用多

是但啦 棄驚了

唔想打元獸結晶
可唔可以直接拎隻元獸去換

Ok 賣咗佢換

用鑽石幫佢結晶化應該夠晒元石結晶用

無用 唔刷了

想要艾爾先抽😢

冇抽到加倍既
地獄好似有少少困難...

希拉天譴卡匣

呢句似曾相識，個個禮拜五都見到嘅

新手唔識轉珠係咁

平均手轉得4c新手表示
個個禮拜唔食石 點過

講真5-10石內過到換張新卡其實好抵
D石拎去抽咪又係入魂

人地就一石都唔使

所以就要抽加倍減低個難度

已抽 唔中

咁唯有課多少少啦
睇下食石定係抽卡方便你過

望住西施復刻覺得時間真係過得好快咁又一年

西施用鋼鍊隊過唔過到

張角個個好似易打D

過唔到

會有啲壓力

咁我再諗諗先 而家冇體力

見D技用暗隊好似易D

我都係卡住左冇體力過唔到

食石啦
反正西施要刷

刷左啦以前
除左打競技未用過

屌 琴日唔記得打競技埸添

討伐成日用
泰仔打地獄級有五屬強我都用佢

話說西施第五關有BUG
光魔族強化珠冇轉到暗
本來應該要退game重新打

想換隻細佬點解個上限會係0/0?

用上校打溢補打到狗咁

董卓炸到訓著咁滯

未簡聖符

你個嘢壞咗呀.jpg

迫住轉光再消光

屌打個西施打四次先過到

果然係史爺

小心比紙皮del fd

不戰而屈人之兵

終於抽到第二隻艾爾

你中bug黎
重登完就唔同

有需要複製人

好彩之前刷左西施

多多都唔怕

90萬溢補盾請問可以點樣破？

項羽

冇項羽，有冇其他Alternative?

秦

三藏隊開三藏招技
或者類似坦己全兼具 隊伍用高回隊
樹王做頭都ok

你有啲咩先

機械好用既角色太少
一隊得一隻唔夠用 通常解板要幾隻

一隊啱啱好 講真

師兄係咪俾mh迫到痴左線

因為童年回憶,無論點都要抽5張哥哥同細佬
結果105抽....

任性

咁做咩賣咗其他5佢

艾爾好易中
5隻組隊好easy

上校仲易中

我冇咁多素材😂😂🤣

隻人上校好難中

上校需不需要兩隻?
因細佬有3隻，上校得一隻

完美

出得多過細獎

隊長戰友都用大佬
自產心珠，開埋技回復3.5倍

啱啱咁樣配隊磨吓就過到 Thanks

以前第一次開張角90萬溢補打唔撚到
個陣咩隊先過到

鑽石真係好用，兩個地獄都輕鬆打

悟空伊登

45抽
3個上校，2個艾爾，1個愛德
算非洲定歐洲

6/45=0.133333333333

5/44 11%

一年到就技10上到差小小技12
食雀做咩

一年都幾十隻大雀落袋，做咩要慳嗰兩隻

多D雀賣帳個陣先值錢

一餐m記定m記加大

大富豪先會食M記加大

仲有人收帳架咩

諗住唔玩個陣30蚊放出去食餐M記都好

邊值咁多呀

30蚊咪可以M記加大

唔叫過加大唔識叫

想賣 收唔收

我要賣左我個帳先有錢收你個個

不過我個帳無你個帳咁多卡

我新手好多卡都冇

Me2

冇大雀

食細雀

Hi 勒句斯

係勒苟拉斯
精靈王子都唔識

食食下得返2X隻

勒邦占士先係精靈王子
勒苟拉斯係nba個個

我諗緊鋼鍊D卡解版咁撚廢
出個2隻地獄同夢魘一定好撚易

靠師父cd6 炸版（仲要全機械先炸到全版）
艾爾轉五分之三版面 勁少少有達爾文伽利略解版防鎖
但啲說明盾連續黎都解唔設咁多

技七到技八食十隻都ok既
後面三千回合要食成十五隻就不了

貴精不貴多
就好似迪迪尼啲大獎到今時今日都變晒廢卡
雙周都屈佢機

今日乜都無 好唔慣

旅團嗰版啲地獄夢魘都冇做球比團長打啦
可能今次都淨係做比上校打就算

開艾爾招技擋唔到反擊傷害既？
開左招技 打技能：對每一個攻擊角色反彈一萬傷害
都會死係咪正設？

關卡 贈與希望與祝福的龍炎 尾王

有無人覺得項羽完全屌打鋼練😪

放佢入鋼鍊做解版增傷

琴日都係

D人抽晒石但又唔送石

其實係

主線果關轉佐先知幾C盾真係好撚惡意
7C都算仲有8C...
我垃圾 食石先過到

唔洗十隻，九隻啫

依類反擊固傷冇技擋到，吸收回避不死減傷都唔得
只有硬食或用招來打一隻就算

食體可以去邊回報

加倍30抽5隻細佬 1大佬 1大佐

隻敖廣？

果關好撚刺激，仲要10%盾

諗起素還真

想入公會入唔到，兩個都滿咗

重有要知連登巔佬會等巔佬解答

cs.zh

send左emailthx
輸左唔還一半體

8C,仲要你曬1秒先SHOW,同埋D圓圈轉黎轉去,無記錯可以+-1-2個C?

尋日都叫做有支體力劑

可以，我打果陣見到com數多7-8 數唔清時就有幾多轉幾多

等1-6 先確確岩既com數

滿左體

唔係，68體入場50體輸左出黎得18體
btw已補體，好快手

明白了
啲咁既機制唔講點估到

要交下學費

你係咪打難以抵抗的影子？

有冇ching用緊Open vpn
點解我個openvpnspider 所有地區嘅ip都load唔到

唔洗刷卡真係好撚爽
成個週末冇野打

拎曬黎昇華 同打主線

我用晒d體去打突破 潛解個d
好爽

懶到pride都未刷完

20體1張就死死氣刷埋佢算啦
50體個D就食雀

呢隻垃圾玩左成年都未滿技

無細雀咩？

黑金冇特權唔可以食雀

咩先有

過氣垃圾黑金仲有用？

咩都冇

岩
所以升滿技個下就正式入雪櫃

項羽真係痴撚線
血厚攻高回高 三圍又高
牛棚又大 又可以解版
要挑龜頭既唯一缺點係會變走你d種族強化珠
我係光隊fans都覺得做壞晒規矩😪

一定唔會刷人造人隊
最記得用十幾石打左隻蟻王番黎未用過

合作既反派小角色(唔計地獄夢魘)通常無乜機會用
例如超人我淨係用過哥莫拉同魔王獸

唔夠素材局住打
今次合作好無feel

素材做咩唔打公會洞

原本有得打妮娜

真 所以我都嬲唔抽

對呢關有啲印象，真係好撚刺激呢啲真係好講運氣，嗰個年代好似都好難打，對面算係高攻

試過打淨10% 手殘衰左又要重新打過，嬲到想掉機

十封覺得算易打，可能嗰陣開始齊卡，好多關用幽助/飛影/龐貝隊都過到，仲有阿克婭隊，九封嗰陣就覺得打得好辛苦

因為要數圓圈.....仲要D圓圈轉緊

其實我未必真係會好仔細咁逐個數，有時都係估估下，數得黎都夠鐘

最辛苦我覺得係以前岩岩出7封果陣
得果6.25倍

7封得王關難啫
啲前置是但帶隊入去都贏

啲key要黎打杜舍

自從項仔出咗之後 打乜都用光隊算😂👍🏻屈到

真，嗰陣好似係北歐隊嘅年代，又冇乜濕鳩盾同版面，求其夠輸出就過到，係七封王我用水瓶大聖磨過去

5封西方獸最難

巴哈 –【無視敵人技能 bug】

唔要啦冇野要融鍊

點睇23盾紅綠燈禁強化
無抽妖尾

幽助隊

太遲玩無個D
最尾用美娜過

邊隻係美娜

我果陣好似用光機械隊過
而家再打多次應該過唔返

咁2秒轉珠五屬25%盾呢？

2099年隻驚執左未？😪

露娜 sorry

神魔主介面有火車 終於比日方審批咗可以放

同火車頭THOMAS合作

屌 西施卡左係封鎖技同魔術個關

魔族

傳說對決果隻美娜？

突登開關送石嚟拉票

等執笠

做乜撚又送張蘭芳

自從打左八封王 哩啲魔族外封鎖真係a piece of cake

8封夢魘級打唔過

新手表示用雪女諸葛碌過左

有無人過唔到水幻之難關

要打3次精英級先bingo到
2個拼圖盾

卡緊光嗰關

hi 又係me
佢近排bug咗
你試下用TW啲VPN

光果關有幾難
項羽 鑽石 本多 艾爾凡斯 銅丸

卡緊水

me too
最冇用就係佢

唔知做乜9 佢官方送個啲抽全部都係師傅

光關 帶蜜兒輕鬆過
水關 項羽帶姜子牙/皮卡/星矢依類內置界王 王關開項羽 應該唔會好難

只限該屬喎

靈魂商店個啲異界龍有咩用？

好似轉心珠

光關又點帶蜜兒

又一星期

又好似係

冇用 呃你啲靈魂
尤其係有其他轉心卡/龍刻

第一封王要點出

去打1封

唔係依關？

係呢關, 要重打先計

「第十二屆巴哈姆特遊戲動漫大賞」投票活動展開！
投票時間: 2020 年 3 月 23 日 12:00 至 4 月 5 日 23:59
得獎公佈：2020 年 4 月 9 日
立即投《神魔之塔》一票吧：

又話過完第一封印有馬休送既？
唔通賣撚左

您的帳號尚未經過手機認證。

本來有午間台、有野做開唔到

零石抽一樣過到
第一關過咗就冇問題

R1 連續帶走6C同7C 卡水重嚟 8C最多可以洗2回合 要做預疊 除非有信心7秒8C
R2 延遲龍刻 7C帶走 卡水開青龍
R4 全開 炸水 火/木 最後排珠

希望幫到你

第三張上校

幫史萊姆練技再練其他卡

過到西施啦妖精隊

咩元獸乜乜有咩用

換完隻光人之後仲有咩值得換

愛德個皮膚

#4盾 話要更新但入apps store又無料到

我有喎

🔹一番入魂預告！🔹

小Air將會在明天 ( 3 月 24 日) 晚上 7 點於神魔粉專直播！
屆時小Air將會選出最吸引人的鋼鍊照片，進行一番入魂。
在抽出15個鋼鍊三大獎名額後，一番入魂便會結束！
-------------------------
至於如何參加？

大家只要在IG上發一張表達你是鋼鍊粉的照片，在照片的右上方加上你想要選的號碼（1-30號)，再於內文留上UID 和標注 #神魔我是鋼鍊粉，即有機會獲選得到鋼錬三大獎！

請注意！IG上傳照片期限為即日起至 3 月 24 日 (二) 19:00，逾時的IG貼文將不會計算在內哦～

神魔我是鋼鍊粉

不了

連續兩隻7技食10>11技，不屌mh了
佛心

幾時先潛解埋個幾隻三國

完合作

過多兩個版啦

一個版普遍幾耐?

半年

6個禮拜 不過最近好似改咗7個禮拜一個版

要食6隻先跳到2架
不嬲食7都係跳1

睇錯技10食7
但係跳技都係好撚戇鳩

傷疤人個3圍竟然冇改返去正常人類三圍

堅，咩知邊個話咩26487，懷疑係神魔員工陰鳩我地

不嬲都係26其他10

平時冇賣細怪拎d細怪試
根本食10最穩陣
地獄食7食8個d 一fail左就晒左百幾體

幾次食6都係跳1,之後放棄呢個食法

xx兔

今次合作係咪得返父親大人仲未出

師兄搞錯咗

嗰個賀恩漢嚟

12點開台打修羅~

入黎留言傾下計~

mk子

修羅用愛德細佬師傅冇左倍血

仲有有公會收人
買左個項羽起始號

用泰仔打咪算

點解修羅場加成有三國都冇傷疤人

點解咁傻
買我個ac 呀ma

修羅場愛德艾爾合唔到體

買埋我個個

6隻人造人

午間直播 12點開台刷卡

可以呀

巴哈癲佬1000LV

已投...今年個勢似乎攞唔到第一

mh今年咁多大鑊野
攞唔到第一正常啦

蒼壁幫到你，我之前都卡左好耐，一用蒼壁即過

點組

點做到1000lv
我玩左6年先得400

有冇經驗值曲線睇吓我哋同900lv大神差幾遠

隻斯洛烏斯係咪留一隻即可
唔洗刷滿技？

$$$$$$$$$$$

其實最重要係你肯刷

想問下隻GAME拎到第1同拎唔到會點

拎到再話你知

送100粒石同送1粒石嘅分別，其實冇乜野

如果冇抽到新卡
咕咕鳥都有小小挑戰

熱度開始下降

修羅場直播中

最近抽鋼鍊玩返 有冇公會收人

麻煩睇下#1

之前睇過 申請左
但2個full晒

申請咗唔留低個名同id 冇人會收你

賣ac

今年個投票仲有冇得贏

點解一隊入面冇得 有兩個合體卡

Gun

有錢都要有時間

呂布隊刷修羅場好似仲好

食十隻由7技去9技DLS

有乜咁出奇

真係日常黎

咕咕雀技7食7跳12
佛心公司

我都係咕咕7食10

好多活動，打邊個好？

由佢返 到時派少d石 terry最開心

可能最後同泛民一樣都係會含淚投

上年咁差仲想我投?

依家講=比人取消資格

要黑金點解出個陣唔抽

一即是全
打個鐘意嘅就得

刷安比 超好用

唔打都得

收我個廢帳又得

收埋我個個

我個廢過你個個
收我先

我廢d啦五爺

有加到朋友 刪得

巴哈有post問mk子點打到競技場第一

點解

你同佢搶客

學神

真係無玩所以刪得

做咩唔玩

無解

學仔

咪日日 login 拎石, 有嘢抽咪抽, 無嘢抽咪放, 我估在坐咁多位都係咁, 有邊個咁得閒咁落力轉丫

連拎石都無拎

五爺

突然後決絕成咁

係, 係依家有左 skip 昇華我先無爆, 有體就升, 又有石拎, 爽

安比？

冇睇過鋼鍊？

依家係咪轉左平日行山？少人 d?

平日要番工 冇得行
星期六日如果放假 就搭頭班車去行

【神魔之塔 YouTube 頻道人才招募】

你喜歡拍攝影片／創作／剪輯／幕前演出嗎？
你想參與製作能夠接觸大量神魔玩家的作品嗎？

那便快來應募神魔之塔官方 YouTube 頻道
為所有人創作精采的影片內容吧～

招募表單：

詳情細節請參閱招募表單！
機不可失，有興趣的朋友記得把握機會囉～

而家先見到
乜野黎？洗唔洗打架

光隊喎

開到四月五號星期日
下面關卡有得打血晶
血晶可以去商船換賀恩漢
上面關卡打完有一石

木屬？
同老豆唔夾

成個組隊方式唔同左

黃鋁罐變啡膠樽？

曹操組唔到魏國隊

鋼練個稱號 除咗八隻石抽
仲有邊幾隻

夏侯惇

技7爸爸食10上12

有冇公會收人
名:K
ID:22435610
暫時已申請左po#1公會 但未有消息

8位數

我得百幾lv

8位數仲要2字頭

幾時出三國三

7位數老屎忽

巴哈啲台仔都會話請正名武漢肺炎

勁

可能係父子性格好唔同 所以唔係火

地獄夢魘嗰三隻

一睇就知曹丕水妖

下星期要面試 同埋呢幾日做嘢太忙
回咗體都係先打修羅 嫉妒雙週同賀恩漢關卡遲啲搞

技7食完20隻技11

送左張恩莉兒 唔知點解

收左

恩莉兒

做咩
原來係召喚陣既獎黎

我拎左啦

無玩呢個活動

活管異物下個版係咪有得換其他練技素材

下個版合作素材又有人嘈咪有得繼續用

個活動好撚戇鳩

今次修羅場打得好差鋼鍊隊用極都唔順手

用呂布隊打啦

未潛解

大佬點組

是但塞哂啲暗嘅落去咪算

咁求其點打盾

我係
呂布 貂蟬 姚林 蘭芳 派拉特

幾分可以

蘭芳換師父可能好啲

最高打到4440咋

試下先

今日係咪有得睇曹操解放有幾廢

係 冇獎都唔會有人玩

早知有恩莉咁正我都玩啦

有都唔玩啦

玩咗都冇獎

佢係送抽卡一次

好似要玩羞恥play

係咪會出父親大人,定改圖黎

同埋以你地老手經驗蒼壁,九封今年復刻機會大唔大🤔

就咁是旦SD圖咋

環保大使MH

年尾掛 九封上年年尾先復刻完

900倍火兼全

全屬

抽左皮哈爾定乜鳩分解都嫌佢樣衰

900倍,火兼全

唔洗tag fd都玩得架

下年啦
上個版先解放九封

過氣

開始技窮
最近技唔係還原版面就係2消

抽唔抽得過好似幾勁

全同全屬好大分別

你玩上校好過啦

terry:神魔有6隻屬性

唔包心屬就行開啦

放灼蘿

咁可以慳返
仲諗住張卡幾型

垃圾

為了得到神的力量，「父親大人」將於下週四 4 月 2 日晚上十時降臨神魔世界，並親自設下「約定之日的到來」夢魘級關卡，企圖將所有妨礙其獲得神之力量的召喚師全部消滅。

邊有人比石抽舊卡

片尾彩蛋主角係異轉？定係新系列
仲有時空之門

係啵,上次官方送哂 以為曹丕係新野,原來地獄

時空之門主角

招主動技都冇用
隊長卡好快就過氣
望下團長

團長一線

一線但係得打雙周會用佢

玩玩吓發覺上校其實都係一般貸色

一般貨色但係好用過其他火隊長
有排都未有下隻火黑金

恩莉兒咁低回

連登仔: 全部都垃圾卡

父親大人係咪最後一張卡？
咁當初點解唔用瓶中的小人升技
佢教識人鍊金術都岩意思呀

呢樣真,但今次真係廢廢地

咁真係好多都廢喎...

咁邊隻勁

好似同一個人黎喎

成隻game無一張勁

兩個唔同形態可以出兩張啦

30連擊盾
又係童虎既天下

曹操廢到笑

咁大佬又出兩張

古勒都有兩個版本有咩問題

等下次再出第二個版本俾你

數神上身？

父親大人睇落就好勁 好多效果 但係CD太長 根本唔會用 項羽 皮卡 吉田可以取代佢

曹操係三大獎最冇用嗰張 條件最難達成 紅軍火魔都冇幾多救到佢 根性又難觸發 個技最唔保值

有人講解放有誠意 我完全睇唔到

希索加都有兩隻啦

咁咪再開個陣先再出

CD10=廢

由三線上二線尾

再合作仲有啲咩好出

AGGER,CD10
不過幾型

曹操招技唯一用途只係俾佢觸發根性用 好廢

基本5秒+頭尾2秒+蔡文姬1秒+蛋糕2秒=10秒
曹操招技:延長至10秒

每隻角色出多隻俾你抽

雖然隻game冇新手
但係都要答你唔係人人都有蛋糕

曹操廢到有冇人解

不嬲解放既唯一用途係增加畫師工作量

百人大混戰 搶先挑戰全新地獄級『大總統的威儀』！
直播時間︰3 月 27 日 (五) 19:50 - 21:00
(神魔官方 YouTube 頻道)
嘉賓︰嘎敏﹑凱文 & 搶先挑戰者 100 名
使用競賽模式以通關速度決定勝負！
大家都沒打過關卡的情況下，到底能不能快速通關呢？

參加方法︰
3 月 27 日 (五) 下午 15:00 會開放報名表單
(參加者必須達到等級 150 或以上)
我們會在合資格的報名者中隨機抽出 100 名
成功被抽中的玩家將於當天 18:00 - 18:05 期間收到遊戲內訊息確認。
19:30 後重新登入即可透過主畫面「瘋頭」快捷鍵進入「競賽模式」，
20:00 同時開放進入關卡開始大混戰！
沒有被抽中的玩家們也可以準時 19:50 到官方 YouTube 觀看直播喔！

通關時間最快首 3 名︰「金格 ‧ 布拉德雷」 (滿等滿技)
參與獎︰「金格 ‧ 布拉德雷」 (技5)
＊活動中通關不會掉落王卡，在活動的成績亦不會計算在正式推出關卡的成就 / 排行榜 / 通關紀錄。

有石拎點解唔解

技5仲要得100個

之前呂布都話佢廢架D人 但好多人都掛佢

如果揀中過唔到關係咪好柒

入去TROLL GAME

要幾柒先可以諗到資源重用時空之門

技五同送細雀有咩分別

有 可以慳多50體

等睇放入天譴卡匣

共渡時艱 我懷疑今個月用舊資源可以減一個月糧

兩年前，門關了，現在又再一次打開了

CD10，不了不了

真我盤cd9都未出場幾時輪到佢

你老未神bug之塔，滿體是但入一關刷下
打撚到R5 lag住咗唔郁，重開game彈翻我去R1，仲要鎖埋我技係咩玩法，好彩打緊垃圾關

以前用幽助打迦樓羅 打到中間變完身會永遠自動跳番去第一關 可以用50體無限打關

父親大人CD10係預俾解放天照用, 唔練滿技都要打定4張先

呢句真

父親大人出暗屬最起碼有一個刷既理由
出係光/神2個最多還原同附消既屬族上面

刷5

MH死都唔比暗魔有附消

仲信MH解放舊卡會有用

隊長父親大人配十封王有新玩法
隊長自己就有750倍
要磨但係天降到7C都仲有根性擋 仲要5C包滿血

有冇人登出完再重開apps
冇彈語言選擇
直接入返明明已經過登出咗嗰個帳？
要登好幾次先可以重新用fb登入

今晚地獄級個龍刻幾吸引
單綁火屬 破攻前 第一個咁既類型

我
所以唔玩

@幻酒免 個bug係咪又下一版先執

下年再搞

不搞了 太煩

大把野破到攻前啦😪
泡沫鏡音 鑽石 本多 細佬

膠少陣

父親大人仲高血過棄天帝

剩係呢點 要刷4隻了

我屎忽唔夠大放4隻

個人選擇

冇5爺個屎忽咁大咁老

一張空間幾多

40

又話賣acc

你見到有on過咩

我都冇你朋友

原來唔係朋友

你有我朋友咩 我櫻之樹

唔知
不嬲冇睇有邊個

我都冇睇 但你幾時番黎玩？ 邊期

咩幾時返黎玩

你唔係回鍋咩

好似妖尾

咁應該冇加過我

無人收帳
由佢空置

1億血，90%減傷盾
咁點解唔出10億血
直傷都冇一隻有用啦

又出到咁鳩難

點打好

問凱

比人用木奶吸少9成時間

準備食石打

地獄都咁難
夢魘點算

青圭腳轉都過

食石

幻酒免係mh員工?

抽左卡可能都要食石

抽唔抽都係有壓力

冇奧丁 泰仔有冇機會過血線

九封王?

不過王二打三萬幾 因為佢識根性

其實我係想九封+奧丁一齊放

terry老豆

★ 第六彈：超夢魘級『我要成為你女友』
時間：4 月 1 日 (三) 12:00 至 4 月 5 日 (日) 23:59
極度可怕的詛咒，賭上你的背包與一切！

＊首次通關後可獲體力回復劑 1 支
＊一次通關限定
＊不能以魔法石進行復活

★ 第八彈：特別活動『神魔之塔最後一位角色』
時間：4 月 1 日 (三) 18:00 至 4 月 5 日 (日) 23:59
神秘角色悄悄降臨，爭奪神魔最強之名！

＊首次通關後可獲得「人面怪鳥」1 隻
＊一次通關限定

4月1

扣血100%食唔食減傷

有d食有d唔食

神魔 x 雪碧合作即將展開!
將會推出雪碧x神魔限量版包裝產品
購買指定雪碧x神魔限量版包裝產品將可兌換虛寶獎賞

*雪碧x神魔之塔限量版包裝即將推出，實際日期容後公佈，活動詳情請持續關注雪碧FB粉絲團&神魔之塔FB粉絲團公告
*上述產品實際銷售依各門市販售數量為準

香港有冇先

無

咁你po 黎做咩

飛去台灣飲

泰仔帶隻回避咪得

台灣唔係封咗關咩

佢唔係有關2萬5突擊咩

係

項羽 黃忠 袁紹 哥白尼 煌燡

最後要打兩次11億

有跨回合回避

都冇光成就
刷都係用青蛙

原來泰仔帶唔到
食石算了

無青蛙

又迫害

由香港游水去高雄港要幾耐

最新meta角潛解呂布有冇機輕鬆過全暗

血線合格
回血同平砍係問題
7c 打4億都難
最多借一張非暗人
所以絕對唔會係輕鬆

打修羅場都唔係幾夠傷

咁佢個全暗成就係打算畀邊隊解

泰仔食石隊首選
其次係四不象既撐血泰仔
純暗妲妃都可能或者得嘅

8食6上12

艷后

用項羽算

老闆

3石智取

點解最後嗰關未復活就打我4萬幾

10石打唔過

你開左火巫

課多小小就ok啦
都有小小睇運

咩隊？

唔記得了

排行榜有得睇架嘛

中間出過去睇關卡會冇

鑽石輕鬆過

開咗愛德

原來青圭咁易
曬曬啲石頭了

暗成就
泰仔幾時解放

冇開場減CD青蛙真係輕鬆

好彩有抽
唔係點算

不要再說了

兩兄弟都裝初音龍刻，合體之後係咪食晒兩個龍刻既增傷？

中間砌咩 我唔係好多妖精卡

屌 打唔過最後第2血個度

秦皇隊躺著過

係磨到趴喺度

跟隊

打得過呀不過用龍刻唔記得咗濾火珠收左皮

我跟小許

剩係見到個榜好多青圭
個個話難打 登入返打咗一次

為咗做成就

岩岩打試過食一次 差少少

食多粒過

呢隻game冇一關值得食石過

秦皇王1真係要大心臟
下下都得番1血仲要疊珠

死慳死抵留招秦皇諗住一下爆死佢，點知都仲要疊多幾rd

鑽石 翡翠 蛋白石 超級七 祖母綠
超級七同祖母綠可以隨便換

爆唔到了

想問鋼鍊抽卡重會唔會出多次加倍 差細佬諗緊抽唔抽好

跟返排榜多人個啲組隊算
肯定過到

應該下星期up多兩三日

我岩岩好夠lv有150空間先過到
放唔到奧丁9封真係石頭回收

青圭 巴哈 海龍 輕鬆刷

超級七姐係咩 翡翠 蛋白石 超級七 都冇
樹王 西施 祖母綠 潛解薩魯曼 得唔得
不過冇得排7combo 有D難

全暗成就

唔做

真
龍刻除左9封王其他冇用

終於解完個暗成就
泰仔 藍屍 九封 狗頭 貝利亞

應該得
不過無翡翠傷害會差少少

試下先一陣

解完暗成就再用青蛙打
兩隻Game嚟

下？雙周黎架？

滿回，r2最難，要平砍秒，成日傷害唔夠，姜子牙個界王拳都係廢廢地

我比你講多次

睇ptt成班台狗係度散播恐慌😪
等我仲以為好難
第一次打就0石

大哥

死到冇體力

乜關都話難架啦

呢隊0石? 睇黎有升狗頭嘅理由了

我都知嫁啦地獄唔食全餐係唔會滿技

如果真係冇3+9封 可以用暗死騎奈普

唔知放艾爾莎會唔會好啲

0石咗
要裝九封龍刻 帶3粒一樣要用個延遲
九封要裝神裝武裝唔係會唔夠血

都話要做成就

冇帶九封龍刻喎，求其帶粒濾珠嘅王二濾走啲火珠就得啦

王二冇延遲會比佢打30000喎

轉珠打一turn，跟住敵人只會炸火珠回血，並不會攻擊
睇黎你未打過

自膠先，我都唔記得了

就係打完死過先要帶九封龍刻延遲+濾珠帶夠3粒龍印唔全部武裝再打
用愛德隊打嗰陣仲開咗次愛德比佢打死咗

得，我啱，佢炸火珠就唔會作出攻擊，我嗰陣濾淨一粒火珠比佢炸

小妹冇記性，又諗起我粒龍刻冇拖turn冇減傷，睇返片先知炸火珠就唔會打我

我用愛德隊打冇濾過珠佢打我40000幾死咗
佢自己炸珠回滿咗血

有冇人可以解釋下，係咪bug我冇3萬血，冇拖turn冇減傷都過到

我上巴哈睇人用泰仔打都唔洗延遲
但係自己打嗰陣就比佢打30000

小妹我都搞到亂曬

泰仔2血第一下用蘭斯1技
之後全版暗濾都唔洗濾

啱啱又用青蛙打咗次
佢王二都有打我30000之後炸火珠回滿血喎
究竟係咪真係唔會打

無泰仔真係唔識解暗成就
食左兩石接關都過唔到尾王二血
痴線 點打十億

係有BUG
有時打有時唔打
有時根性有時唔會

好多暗隊出咗啦
呂布妲妃撤旦

有冇尼隊?
妲己 九封 雙子 黃金雙子 斯卡 妲己

泰仔都打得幾痛苦
個傷害低到
泰仔幾時解放

但係我打咗咁多場佢次次都打

same 打完再回血

神手表示大總統好撚難打
最尾復活點都要開1石
打1隻算
好撚憎打第1關

神手

點會

試左 一開波入去打一野已經掰掰 唔夠血量

鐵九牛龍王輕鬆0石

打錯sor
新手

屌我明明記得佢死完第一次有打鳩我 我先用狗頭撐多啲血
第2次就過咗 仲要比紙皮吋鳩我駛撚咁多血

小妹我中咗bug

Bug姑

排行榜頭50位
有兩個羽仔
其他青圭

俾佢個圖示fake左以為係剩係轉7combo 原來係大過

頭先太高傷所以刷新咗記錄，然後我個3分38變咗3分51

我都係上youtube睇片先知係大過7c

用雙妲己零石過 磨過咗王一基本上就過

可能執笠之前都唔會解放

頭先打咗場 王二死完又回100血 打3萬幾

尋晚明明回50%

逐粒火計

見有人用
細佬 維珍尼亞 獅鷲 基路亞 紅塵 細佬
2分24速刷

九封冇解放差二百幾血飲恨

997

998

999